其實SLUT男主角點會仆街?

有錢仔，J長，大把女睇完狗衝啦

唱歌好聽
人生贏家

我係仔都狗衝

但矮+排骨

好似衰11

拍片又唔係得條仔拍，個女仔自己都拍
係流出條友仆街，仲要剪埋

當時未發育，當時未開始做Gym

除非佢用乖仔形象入娛樂圈，否則條片對佢冇乜負面影響

好仆街，又留底一世

冇事啦
香港娛樂圈有少少醜聞正常啦

啲人盲撐到衰十一同國安法一樣都係一個壞咗嘅法律

扑嗰時條女未夠16?

我在北方的寒夜裡，四季如春

條仔勁到入左馬會

剪完唔share完整原檔先最仆街

如果我係佢真係唔知點算

啲人講 max 14

佢條仔／老公見到會點

14歲比人開發哂

張gif真係好仆街

大把ust女女爭撚含

推走佢

推車呢

口吐白沫
中毒 ？

最重要有創意 !

識得將 AV 同 MV 結合 !

似係啦

有180喎

有錢驚西咩 又行為良好

你米9？

咁識食

連登個個都2M up

條女14歲已經咁識玩

好羡慕佢hku 啲同學

條仔嘅龜頭...有毒！！

同我吞左佢

係又點，
人哋事實就係將來都會不停咁食女

推到變thisav 廣告

報警啦

屌你真係唔識野

男主角唔靚仔而且好mk
識少少音樂 長J
中學咁樣設定係食女無數

2條片係咪同一個女仔？

想屌

其實SLUT女主角點會咁淫?

啲人女權主義上身，兩個都有份就硬係話女方係受害者

笑咗

條女唔慌無錢
移民就重新黎過
當地華人/鬼佬未必知
條女硬件都唔錯 執執大把人狗衝

條仔就最爽
人生贏家有錢仔
肯操下一定大把女食
呢單野仲要無仇報
差唔多係最大得益者
女又佢食 單又唔使埋
除非對家焗佢要
不過兩面都有錢，怕乜

你不淫我不拍

屌到佢面紅嗰張真係

鬼佬唔CARE...

拍過片可能仲多人追

我依家4張幾
著番中學套校服去食學生餐啦

如果衰11，成班upload share既都死，child porn

因為佢衰十一

以後啲男友點打車輪

連仔一定會刪po la

根本2邊都有錯啦
條女自己都拎部手機自拍
要檢討就2個都檢討
好多女權人士都係偽善者

粗唔粗

14歲slut

係 其實2020喇
仲有人怕流出會自殺咩...
抑鬱除外

最大得益係廣大網民 同 連登仔
不過你地都係得個睇字
人地男女主角黎緊
買車買樓結婚生仔
應該都完全無壓力

細細個咩都比人開發晒

咁就一世

Sor 題外話咗
男主角唱個首咩歌黎

唔知佢屋企人睇左佢個 M/AV

會唔會覺得好自豪呢

生到個仔條鳩咁長
又識唱歌

邊度睇到

南山南

可唔可以整Whats App sticker?!

食緊飯睇到想嘔

個鮑好靚

好葡萄呀
所以要推到佢跳樓
喇沙仔不能忘

睇唔返條片
條仔咩樣

slut po冇咗,求有心人po backup

你話強逼既就應該叫個男既仆街，而家條女都不知幾enjoy

推到佢比狗拉
衰11呀拿
細細個就屌晒啲女
咁仲邊搵到處女過人世呀

咁叫長？ 真心呢？

有邊個中學未扑過野？最on9係拍咗片

長過好多人...

15-18cm?

條友真係唔錯
名校 三大 有錢 鳩長 樣算靚仔 高高地
玩結他 唱歌好聽 係有啲排骨

怕咩
推特大把網黃
網黃又會出去約砲開onlyfans賺錢

少有有香港本土av

陳冠希都未仆啦
叫親Edison都一定會流出
真係最怕改壞名
唔好唔信邪

屌佢仲唱得好聽過原唱 唔怪得有slut

你冇做錯

有錢仔驚閪咩

見識少 我以為係平均野

原來入咗HKU

男主角其實叫咩名?

+mk陰 好撚嘔心

同問

google 咩 keyword 先搵到佢啲歌

LM

連登仔連女仔手都未拖過
咪玩啦ching

個問題唔係因為流出咩？

睇人仆街最開心，緊係話之佢

我睇條合成片無依個shot既
係咪有另外source

咪住先..咁樣叫長過好多人？

真架？

佢應該有16-18cm，已經長過好多香港男人

我

片有三條

其實佢剪短哂j毛 先覺得長咋

去讀返中學或者做阿蛇人生遺憾呀Ching

有冇人睇到想用口去接？

想睇近照

咩中學？

警告：本主題已被回報為含有「兒童色情」內容，目前管理團隊已將相關內容刪除。如發現會員持續發佈違規內容，帳號可能會被永久凍結。

講真個個中學唔係排骨就肥
綜合以上優點大個左再操下就無撚敵

瑪利曼中學

Marymount

但係有幾秒訓起度 都幾大波喎

F4都16 話唔定合法

仲要靚仔

好多女權撚係咁report

根本應該取消衰十一呢條惡法

出面好多post見到有女權撚彈出黎話
唔好講啦，要保護個女仔，
但係條仔係條女屎忽寫埋slut，
企係女權撚嘅立場，我覺得要追究囉！

父權主義！奴化女性！物化女性！

我14
睇完影下比對下
覺得佢好似仲長我些少
自卑...

真無好撚仆街

點解冇報警撚

咁就要睇下佢藍定黃啦
情操高尚同埋影響社會道德兩個結果可以預見

對連登幾失望

Push

邊一方面先

以前人地講UST多毒撚，宜家UST有個食女王真係光宗耀祖

南山南～～～

package好，讀名校，中產，應該平時俾父母管得好嚴。 有反彈

分分鐘社會服務令都唔駛

上哂熱門警犬可能會拉鳩個男告佢衰11

明明都唔係兒童色情

唔係cp咁你快手up條片上黎啦屌

睇到中出完抽出嚟果個shot

Pornhub有其中一條

如果兩條友當時都未夠16 點解唔係兩個都要坐

你po上黎啦 又唔係cp驚閪咩

呢一方面真係唔知
不過對於連登充滿女權賤種 我就真係幾失望
嗰班傻閪永遠都唔明 講得難聽係想佢識自保 永遠都覺得受害人冇錯 永遠都以為呢個世界全部人都係大愛和平撚嘅話
咁就唯有好似巴拿馬同埋摩洛哥嗰四個女仔咁
等條強姦佢嘅賓州同埋斬甩佢個頭嘅刀 嚟教識佢哋呢個世界係乜嘢樣

超大條 又靚仔又有錢又大條 又有才華 玩哂啦你

Slut slut slut

好似淨係得男仔會犯法女仔係冇問題的
男女平等

ADMIN 8號波都不辭勞苦係到做言論篩選

連登話係呀ma等陣驚佢block左我嘅Account
我分享上傳片嘅user

正

粗過我好多

講真 唔好話過多幾年
過多幾個星期 條女樣都唔記得la

wtf

咁你開個twitter account post囉

你咪呀你 無論係咪真係cp
Admin已經定左係cp 你再post就畀人ban㗎喇

我都係搵到依個user分享嘅片，我都搵唔到另外果三條

我都係分享依個有三年資歷既pornhub user姐

你唔直接share條片既link出黎？

仲萬能插，科大之光

女權撚真係好智障父權哩個term根本係稻草人
物化奴化哩啲字更加自相矛盾

邊度話有錢？

老豆見到：
有我當時風範

有文化過人

Mk: 臭西
Dbs: SLUT

Edison Chow嘛中文全名好似叫 周子朗

叫子朗嘅都好正
丁子朗

仲要有埋background Music...真係唔知比咩反應好

女呢？讀緊咩？有無ig

其實女人同男人一樣,骨子裡都想做D變態野嘅.由其名校尼姑庵呢D野加大咗個性壓抑,再加上細個唔知分串,一開波就遇著個變態嘅男人,就好易被調教到咁.
ANYWAY其實我係幾葡萄有個咁識玩嘅女友嘅.

我搵周子朗搵到咁既新聞

係咪同一個

笑撚咗點會係，今次流出嗰個男主好似01年㗎喎，邊有廿幾歲

好似另外有巴打起咗條女底

入撚晒痴線
啲人估18-20添喎

真的嗎?
等睇人仆街

佢唔拍你點會有片睇

爭個有線嘅iphone耳機

究竟講緊邊個DBS

嘩差啲中伏

噢！！你睇過CP！！